唉，點解我咁撚廢，溫極都唔撚識唔撚入腦，個測驗咁簡單都拎唔到分

唉

You should think
Everybody is bad than me
Be positive la ching💪🏻💪🏻

不是dse level

會計？Andy yeung
Econ 就真係Andrew 啦
Cliff leung冇skills
Andrew 一個question 有10條神技
勁唔勁揪sin

Tsa level

人的能力有限 真係唔得無謂勉強自己

香港生活已經夠痛苦 另尋他路可能更開心

Real post?

點解會咁架，我已經好比心機溫

炒左mid term 勁唔開心

我恆大出身
Remember 我地歴史？
恆商年代 個個A
依家我地青出於藍而勝於藍Tim

唔緊要既, local既職責就係幫人刷grade同墊底 , 無用之用

Eat shit la 你
煩膠

我係垃圾

樓主咩科？

有屁就放，唔好成個女人咁依依哦哦